點解練水嘅人一定要一大清早就要練？

識親游水啲人，佢地個個都4點5點開始練
反而其他大部分運動都唔洗

因為清晨時分心肺功能係最好, 練得最有效

咁點解得遊水係

因為夜晚水入面容易有嗰啲野

長知識了

人地夜晚都要練

跑步都好似係，不過通常無游水咁癲

？？？？

朝早潮漲多d水

原來泳池都會架

長跑啊, 練拳哥啲都係晨跑多

做開運動唔會毒得去邊

諗諗下都好似係

你由佢啦

早一課午一課

要返學早果課如果唔係四五點開始邊夠時間練

曾幾何時都經歷過朝頭早四點幾鐘搭巴士去灣仔訓練池

做愛都係啦
訓醒特明起勁

其實已經有人答咗啦，多謝你嘅答案

辛苦曬ching

同啲馬仔一樣 晨操晚練

屌你, 因為我轉頭要番工啊!

又換衫又沖涼又洗頭又吹頭
唔早d起身邊黎得切!

利申唔識游水

練完要返工呀

海水有泳池無嘅嘢
利申:尻up

我覺得鍛練自己意志係最大原因

因為人地一日要練幾次，所以要早啲練，中間休息時間夠夜啲先有力再練

無咁易晒傷?

自我感覺良好

晨操表現唔會特別好
研究發現係傍晚運動表現係最好

清晨做運動
最好處係每一日開始你堅持到去操
餘下時間會好滿足, 係為自己一整天熱身
清晨亦都唔會有其他人同事物等突發事令你操唔到
同埋泳池人少先游到架嘛

因為清水健，清晨遊水係最健康

哈哈

其實朝早做完運動個一日個人係清爽好多

朝早4點去邊個池練

因為游完要返工...

一樣巴打

跑步拉筋做體能落水

諗返都辛苦

唔知呀，啲港隊通常會去灣仔練

其實邊夠時間訓？ 俾你9點訓都係得個7～8個鐘. 大佬， 唔係做功課唔使溫書？

晨操個時間空氣最好，而且少人寧靜

我都唔知，總之結果又捱到，不過講真，上堂冇瞓覺就呃你

仲有，咁早去泳池可以用晒咁多條線，基本上每個永遠一人一條或者一人半條線，唔使排隊

因為晨勃

因為要計埋月球引力影響

朝早會少人d

泳池只會搵條喉加D新水入去 唔會換哂全部水 朝早經過一晚加水最清 晚上經過一整日D汗 又有D人會痾尿落去 D水換得唔夠快 搞到有時變埋奶白色 點敢游

其實主要係就翻中學生番學先咁早姐,全職好似係練7,8點

利申:發夢見到